★我小學年代中文考試如果寫呢d詞句，一早踢出校了！

素質 開通 屌絲 質量 喬丹 坑 牛 沙發......

真

以前中文要求好高，寫錯少少已經❌

樓豬小學個陣 Jordan 出世未？

寫屌絲 己經完左,要見家長

中文零分要見家長，可能安排你去特殊教育班

有 佐敦道碼頭巴士總站

依家老師+學生廢
All蝗！

如果寫新力
唔寫「索尼」
會唔會比老師圈？

你以前試下中文test寫 我由中環坐小輪去喬丹道碼頭，睇下點

好難零分

以為你 勒索Miss

或者索Miss油

依家啲中學生個個寫殘體字

成班咩唔夠時間

這張描述物質質量的圖片質量好高

以前要打手板

樓豬？

why u know?

唔寫沙發寫乜？梳化？

中文既野都係繁體好

仲有一個鐘度就有得睇阿中啦

ready

sofa

關二哥都J牙中？

你話中文考試喎

支那 沙發 唔係解作 梳化

好似 霸佔！

打算去喬丹道 金拱門 ，食材質量怎樣？牛逼嗎？

答：親！坑爹的！

嘔心文章

家下D所謂正字, 即係加個口字旁果D廣東話字, 我讀書既年代係唔畀咁寫

家下就變左正字

中學唔比寫殘體字
寫就當錯字計

好過蝗文

兩登特色嘅正字

泰旦尼克號開通首日坑爹了，質量是否很牛逼？

我自己寫，都唔知自己寫乜

呢樣真, 睇完D蝗文真係會頭暈

中文科根本唔洗哂時間

其實有冇 豬逼？

點解支那鬼叫ipad air 做 空氣兔？

寫粗口！起碼記一個大過

Air=空氣
Two 音譯 兔？

應該係

Mac book air

金拱門書兔？

啲北佬既邏輯得老貓先明

金拱門書空氣？

北京白話文都係100年歷史
錯字要變正字容乜易

老貓有冇買175